[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2579)

垃圾全黑狗

Slow

fast

補多注18.5s
手持 17.5s 18.5s
已爆 9.5 10.5

16.5

阿德入到未

入多球啊

角細手足排隊

阿德入波未

準備爆晒了

比多1C 1入球！！

柏g似有多粒

阿德即場和 trytry

快絕殺埋阿德 03 快

支持！

0:3 ft ok?

點解開到咁都仲買角細

try你老母咩on9

冇基奧治都贏唔到
而家更加無可能

入波 刷角 全餐啦！

阿德一定得 信念

客第三球

點解會買阿德

唔差在比多2c我

一追角就停

阿德快手入球先

ng Gel

光輝入未

冇腦

是但搵隊入多粒啦屌 造福人群

阿得一定得呢句 我細細個就聽
但次次都唔得

柏g ng @4.7

0:3未

其實點解可以咁易買

有冇驗腦師可以幫我驗腦

比多球啦

肯定冇c 17.5s

阿德請進

星期五 1
阿德萊德聯(主) 對 珀斯光輝(客)
下一隊入球(第3球)
客@5.00

同路

1 c more away goal 1 more

比多2c

阿德入多球 面子要緊

0:3 ok`????

賽前好多人話買阿得

啊德入翻粒啦

刷角啦仆街

又搶

劇本未啊

去哂驗腦

比多一球啦屌

今朝話要光輝

因為佢地睇飛數

冰c

又停角

阿德傻仔驗腦大船

入波啊

2.5s 高水no ng

柏芝入啦

客入未

支持

跟左大船阿德

輸返口 客第三球

珀斯偷窺 補時入多粒ok?

就算中都係咁話
11分鐘貼飛 25先有角
64貼飛 78先有角
貼飛黨

16.5 17.5

客快啦

仲有幾耐完

客大大力gel

no goal gel

Now 88mins

88mins now

柏芝快入

1球2角

細波頂住

成班角大準備炒車

-1c

16角都炒

都追到fat 停架啦

16.5B

睇你個名就知你智力 唔使驗

開到16角贏夠啦仲話炒

連賭4日角 輸足4日 戒了戒了

-1C

大波都係

14角都開左啦

其實買阿德現實係唔係d無自信嘅毒撚黎?
就好似有女埋身，機會黎到，但覺得有無咁著數呀？
跟住認為曾經滄海難為水，自我封閉，跟住機會錯失，條女離開，就話條女果然玩9我，上連登屌所有女人都係雞。
就好似買阿德咁，覺得光輝讓平半高水有無咁著數，跟住輸9左，就屌阿德垃圾公廁，屌狗會仆街

差d輸多球

刷角

why not 0 3;?

又差d

咁我都gel左啦

絕殺快

結果阿德都係唔撚得 仲要殺晒角細

買水手班傻西都係

其實都預住2.5b唔得架啦

阿德個龍 今場救左3球靚波

補3

17

嘩 角

16角都炒車 咪撚賭啦

救晒啲巴打

17c

1球1角

17.5

阿德咁都唔入

就係唔開大波

最後30秒

好 去做鴨了 比女團屌

只玩朝早波 附真飛。

又作故仔又盛 成班盲跟

比多球！

快入！！

阿德自從cup喵叫之後沉到依家

cccccc

入球細gel

FT

光輝入多球啦 我棍收多注呀

02 17c

0-2 17 ft

完

珀G cashed

17.5針

阿貓

16.5s
好彩贏番注17.5s

你拎光輝同貓叫比.......

空哂彈地都唔入

9.5
10.5
11.5
16.5
2:0
全小全gel

爆一c

買細角賺到

17.5針算咩 我14.5 16.5s針到

今晚角大繼續

17c?

其實柏g咁正氣 都唔係第一日
唔買柏g都唔會買阿德

放工是撚旦買注no goal又真係no goal

14.5 16.5jump左6000

今晚德穴

2000手足 得番1k起機 求重心打救

牙德一定得牙

澳職一場波回返歐霸

阿德d波背到熟 下場先買阿德啦
中出水手

阿德呢d閪波就快撚D收皮啦
珀G好波!

細波

賣兩場分 要屌

輸到仆街 求安慰

貪心買第三球客 好彩勁勁細注

入左18.5b，要驗腦

m狗唔怕 六日有澳職

柏G

2:0 ft casheddddddddddddddddd

神早gel，行4申9.5

又針 連續4場
有冇人想跟我對家

呢場點買好

今晚買呠呠亭先

tg果班不嬲當佢地燈水買

盤王

聽日澳假重心
射精

海孟回左塘啦 柏森要爭埋最後個升班名額

繼續柒啦阿德 俾你撚過3場仲信?

同柏g鬥氣 冇好下場

初盤13.5b勁中！

都幾熱。1.68

買定啲熱精先？

勝利 重心

勝利俾人拉咗喎

韓國嗰個

好呀。gun

射精熱到咁 隨時轉盤

卡斯度首發入波仲未派嘅

再睇定先

德乙有冇重心

今晚德甲盤王點睇

要贏了

買下盤比人中出456 買上盤就和波點玩

靜英英嘅

垃圾德 屌你個系上次搞到我輸錢 永久black list 做完野就收錢

mu vs 巴塞

我曼gg

係，所以gel定都得

對

mu 熱血晉級

曼聯gg

魔性

1:2完場=-=

c朗又可以幫rm復仇了

聽日水手係咪要入定主其他？

水手其他贏

做新聞咁做

你買客喎

所以咪買對家

Juv 100%晉 x mu 49.000% 晉

里爾讓平半？派錢？

德乙 柏林好似唔錯 基爾同奧厄都好閪

有冇人覺里爾讓少左?

睇下對賽 摩哥不敗

原來你個撚樣未開過post所要要作個理由搶鳩我 我屌你老母臭閪

輸撚死你呀屌你老母00後

你老母生個弱智仔 連1001都唔爭 直接搶人post
祝你百病前身 長命百歲呀你老母個閪

當你覺得摩哥不敗之時,就係

主場同聯賽第二，點輸？

護級惡過....

你老母比狗屌呀 懶醒

想要森馬同柏林 同路？

俄超半一狗也不屌 好似係

咁要主

睇m狗啦 佢俄超真心準

收到風佢今晚出反水

俄超第13作客讓人半一係咩玩法？咁鬼嘅

你睇下主隊先

主隊差3分排第14

佢買阿德唔錢賭啦

屎對屎 入下盤

唔想輸錢就咪賭俄超

華拉倫加我屌你老母

費撚讓平半好著數

決賽想睇巴塞對祖記

你當我鏝死架?

你地日賭夜賭 贏多定輸多

俄超個場有重心

咩？

0030 角大 客第一球

3 客盤
7 主盤
16 客盤
19 客勝
24 主盤
26 主盤
29 主盤
34 主盤

客半一上盤

尼斯串加栢

25 27同路

好多上左樓

今晚d波西到

ifc頂樓

柏林聯客+半場1.5s

晚晚都好多手足上去排隊

今晚蛋治派錢？

聽人講icc好跳啲唔會撞平台

森馬拉x柏林 點睇

救得一個得一個系列again

1.67都買？跟少少先

咪呀你

Cls？波po唔係最上？

開新po未等你打救

1001

推佢老母

俄超想好了

柏林聯盤穿奧厄 有無同路

冇即場冇計

森馬拉航空母艦

M狗有冇料

有冇人要費撚?

森馬拉有無同路

落飛落到

1.42俾狗買

小弟岩岩下左個tg唔知有冇tg group可以入下呢

出面回到一球高水

基爾獸大角

俄超客瀨屎式落飛

你老母就比人入

中左吹奏一星期

轉盤就買主 唔轉就客

你點買角大？

星期五超級志明閪水

唐卡士打半大 超重心

轉盤wtf

人棄我取 安治fg

買大波係咪倒錢落海？

all in 安治了

買左安治+1 睇下完場洗唔洗驗腦

俄超呢啲隊都讓一球 傻仔先會買上盤

轉深盤但落低水?

外面都係咁上下

1. 69重低 賠少d 但唔keep 1.69轉1.83

原來tg係咁，多謝爸打指教

哇 森馬拉盤 跌到80 我好驚

轉一球球半

轉左一球盤仲咁撚高水
客贏撚硬

客落撚到

我都唔明個盤做咩

8.5b sure

可能有內幕

又落

安治x柏林

skip穩陣 心靈投注主盤

再落要主先要驗腦

無限落飛

唔買啦 skip

屌你 跌到1球1.78 Cls

半大

俄仔半和

客-1 3倍落到2.38 讓和冇郁過 照舊3.1

大撚硬

M狗

森馬拉點睇都勁過安治 升盤但落飛唔係回 開硬?

安郅馬哈奇卡拉目前深陷債務危機，球員和俱樂部職工遭遇欠薪問題，其中一部分主力甚至已經以自由身離隊，主力后腰加盟的球隊正是場對手蘇維埃之翼，剩下的球員則與少帥阿迪耶夫-起繼續為尊嚴而戰新年後安郅首場比賽1-0擊敗奧倫堡純屬運氣，上場0-2完敗於莫斯科火車頭，全場無一腳射正才是真實實力的體現。

平和以死

安治

半和

嚇鬼咩 作客辣殺對辣殺讓一球

個水總要一直降 cls

2/2.5s 100%中

熱撚到

買左2/2.5b了 等拎錢

安捷x柏林 找同路

真係痴線
應該內幕假波

封盤

大半隊 後備仲要冇糧出

Cls 半和腳震

咁d莊咪冚家剷

角大 9c未？

俄超向來都1球起2球止

客其他未

臨場落一落飛引晒成班買 森馬 等睇沉船

呢場就係例外

今場0-3

睇結果

估假波 主fg

1c

痴撚線公司 落大飛到太勁

1111

8.5b cashed

出面一球球半都有

客隊真係咁堅？

讓緊1/1.5

咁又點呢

兩隊都係護級

主隊大半隊後備

半客 快

客屌踢

夠勒 刷夠存在感未

我估波蛋0:2

俄超大波針了 仲未入波

出面讓半球落到讓一球球半

半大針左啦

你靠客入3球？

主隊灰?

你估你係疤咩

俄假買大

客禁屌

刷角未

客唔㩒屌唔通俾㩒咩

我Damn

即場轉左1球

第一次見護級隊對決讓1球盤

屌你刷角未啊

屌你 後防搓幾耐？

真。地獄花式barcode禁屌

6分鐘姐 唔洗咁快 jer

仲要作客讓

Ching sick ball

安治收哂錢咪撚防守啦

45分鐘jer都唔遲

禁條撚咩 客隊係後面搓左成5分鐘

1。6水 唔想買

半客 客快入

唔撚刷角就咪踢啦

力做半和

冇起腳

1.7

差唔多

買左主盤 想排隊 驗腦

主第一腳射

半主7倍

主射先

客隊係咪控住粒波掛機，射都唔撚射

客你繼續玩啦

Good

上盤！ 2.5細！
0:1/0:2

屌 佢咁踢 無c了

似樣

森馬拉回傳 回傳 回傳

8成控球

傳波撚狗

互領一分 super

角呢？

88

屌你半大真係針

3 水半大？？

森馬拉針？

有冇人捐錢比安治度過難關

冇9角我唔賭

8.5b針

妹到咁 想撐都撐唔落

0射

射都冇撚射過

唔刷角 你踢乜撚嘢波

12:88。。。。

一定有

毅進星

11：89

曼城都無咁狼

曼城踢到咁3比0了

屌你老母控住粒波唔射有撚用咩

悶撚到

巴打們有link？

俄超曼城

客隊性功能障礙,禁屌但係射唔出

差d角

不射如何入球？

同馬會買200算唔算捐左比佢地

角細穩陣到，8.5就知有鬼，點會開8.5

猜波

猜波叫㩒屌?

咁要睇下買咩

捐哂俾馬會呀

俄假

森馬拉唔入俾主入啦

即場個盤

平平安安互取一分

大波大C呀拿！
買得你班友咁爽！奶哂野啦宜家

係咁回傳 屌你老母

屌你 大波針

辛尼特深盤都冇全格

踢緊啲乜撚嘢

8.5b未撚驚過。。

度下德乙

半大已死

讓一球球半但大細開2/2.5

兩隊其實做緊乜

Slim

下盤穩

20分鐘250傳

客控住個波又唔射

度下澳假好過

屌你老母4串1頭關就準備gg

角大已死

客盤？？

咪gel 今朝肯薩尾3-0

傳埋入龍得唔得

角呀屌你老味

-8c

8.5

係咁回傳 唔super就奇

想搵link都無

8。5b死9成

速刷

點解2019俄假仲會有人買大波

屌你老母森馬拉係咪上緊足球興趣班練猜波

客隊無料到

超高水，正

又射

上場大抄40 係咪幻覺黎

賺錢的道路上並不擠擁
因為驗腦的人很多

7倍半主

角大未，仆街

角大

上場咁正氣

唔係點呃啲半大狗買大

客0射

Dllm 牙盧

客隊呃錢

半客是否24

呢到冇人識你呀

大角呢？

半和gel

尊重啦

0射係咩玩法 8成控

嘜撚野曼城話？

慢乘

屌 買錯索察 含得撚

走勒 刷夠存在感勒 就算中你gel爆佢都無人想理

練緊傳控足球

師兄邊樹鄉下？

屌啊 買撚左大波

屌你完場未呀
0-0嘅比賽踢咁撚耐

安捷仲多射門

開頭果隻角引角大 成場波都諗住做假 唔爭在主勝埋

應該開主盤 客隊唔識起腳

2c

222

呢下靚解圍

妹夠26分鐘上力？？

easy

01

安捷真係好撚多機會 但d決定真係港超級 屌

屌jump

故意上半場唔入咁款

假波先多角

仆街比9c我呀

GOALLLL

一射就入

0-1

??????

一個角球就收皮 廢到

玩野咩安捷

終於有一粒

goaaaaaaaaaaaaaaal

森馬拉GGGGOOOAAALLLLL

角大88

森馬拉456 fast

真係-6

試下開埋半大ok?

黎多粒 主隊兵敗如山倒

Gel

麻煩大波 繼續入

請繼續燈

半大手足上水未

都唔係-6啦 安捷直頭冇人封位

下盤要驗腦了

買咗咩

主追和死幾多人

燈到開大 ok?

1射1正1球

半客有望

一陣追和又有得笑

上盤頂實gel!
攻到咁 點輸？

真

屌 岩岩一開
分分鐘連燈仔睇既仲多人過現場

主俾人禁住黎屌

一大班後備， 都冇夾過

歡迎 快撚啲追啦

上盤真係要驗腦

睇各位巴打真係好好笑
明明前一秒仲慢城

goal!

一射就入，快啲射多幾下

睇嚟應該唔刷角了

但真係踢得唔差 但埋門果下就變弱智仔咁

屌個隊卡斯上輪半一上盤和撚左 唔係呢隊護級隊開到

轉行做驗腦醫生

無架啦一球到尾

-7c

LOOP翻上去睇 真係笑到仆街

好撚多買上盤gel

半客

客試下入多粒 禁緊平安鐘

主隊入撚到波

主入仲正

希望開到

邊樹鄉下

主快入

唔啦 買左半客

8.5b可以度注下場

俄假唔追和邊好玩

入多啦益埋半大手足啦

主入既人好多人屌老母

WTF?

m狗開始搶口了

你買咗咩

安捷

主唔似識踢波...廢到仆街

冇比人工 落場已經好比面 搭車番屋企都要錢啦

客隊黎料

唔知買隊俄超要幾錢

客狂攻

半客簡直派錢有2倍 好可惜無買

主隊俾客隊開左半大先啦反正都贏唔到

連登手足賭一個六日既錢買到幾隊啦

連燈

Dllm fake goal

刷角啊啊啊啊

主炸

fake goal

越哂啦

Fake

好撚在姐。。。

半大手足又撚

上盤手足有冇瀨屎

屌客入啦仆街

offiside左仲射 on9仔

球探又尻㩒

真係一搶口就奶嘢

1:1

嚇撚死人咩

盧神

勸各位唔好gel 客隊似伏

炸咗

fake

？

客盤真係好撚危

比番個半大黎

8.5b

半和已死

Hi盧

波台一哥米挽

屌你8.5b真係死得

講個笑話比大家聽
俄假買大
再講多個笑話比大家聽

我買撚左大

邊撚個盧神呀 冇人識呀 呢度00後主場

客入啦屌你老母，主隊任攻咁濟

返來未

冷靜啦你 報假分做咩姐

主隊冇糧出仲踢咁傻仔

細c超。穩陣

主隊d反擊

宜家個角球盤仲咁高

唔洗心急啦 客456 100%既事 好似今朝咁 等70分鐘先發力

7個 應該要買細

主除左12m應該無機會入到波

炸完⋯ 半客穩

主依家先好似有返攻勢

主隊除左贏左即刻出糧應該無機會入到波

半4全9啦唔該

8.5B慘死

就開12m la

一球巴打走緊盤炸

咁又未必8.5細到左60分鐘會發揮到最盡到是就係8.5大嘅發揮
你冇得同我嘅8.5斗斗斗

半客中了

大波針

俾個12m客啦屌，又唔係真係超班，讓一球

都好危

半大扮狗叫

真
唔知個盤做咩崩曬

3c

3ccc

補到入啦

會唔會入

角大 下盤 投降了

屌你老母+1?

半和 jump

細波頂多陣就收錢！

半客gel

只要照住咁樣打 大波同上盤都勁穩

炸撚左我個半和

半客搞撚掂 瞓教

輸波咪有糧出 打假

有睇live就知其實越左好撚多

驚險收錢

客FG
半客

搞掂

派？

我

事前唔派了

半客goal

度下場

要補番前邊個2注

森馬拉goalllllllll
1-0

聽日等你

開大波啦不如

1:30兩埸主盤，有冇同路？

總有戇鳩時

馬會封左海登咸個場角球既？

冇嘢了又開返

8.5b 有冇人5折收？

海登六場過往不敗 x 角大聯x 攻唔入刷角聯

8.5b 派1個100

45分鐘3c 90分鐘6c 8.5s east

Lm

lm

下半場會瘋狂刷c一齊數角

上場輸喎 Ching

奧厄

基爾獸

法甲角大?

同道中人

我了

8.5大加上盤

對柏林喎

成隊最近都有病喎
上場仲紅左個

基爾糕未

最危險既地方就係最安全 所以3x4

8.5b 有幾多手足齊叫

快刷

資料搜集不足 仆街了

-6

總未有角

不如1:1，然後刷角？

雖然對左 ，買左就比d信心

頭場主隊反cup
派一個$500
頭3抽1

基爾射

1:0

8.5ccccccc

角mola mola

Pk jump 角大

海登咸 炸

炸完對家入未

基 中柱

俄假封

基爾半大-1

森馬炸

goal la

兩場德乙快刷

半1全1馬會又fat

走啦你

2:1 OK?

基2-0

基爾獸食咗春藥

基 2:0

8.5B

波大過角

7min 2-0 , 90min=?

基爾半大

基爾半大咁快收錢

都冇買skip左 你基爾又正氣

半大恭喜 無買

輕鬆過一關

角大已死，屌

無角了真係 度定下場都得

仆街低水真係伏到

你快啲gel 角細

2點圖魯G

俄超好慢。。。所有野都

8.5b 派100

基2 大角已死

屌 奧厄追返

基爾唔買就正氣 同閪維一撚樣 屌

俄主只求走水

點解揀柏唔揀基...

俄超大波未屌

8.5唔撚叫啦

基2 刷呀

下場

皇so有冇伏

4444

媽的入唔切，2x1 1:30主盤

刷角丫俄超

海登3連c

俄超最後係咪轉左讓一球盤？

係

睇盤都知.....

有角未基2

睇盤都知今場俄假一球完

俄
海登

屌 主差啲追和

俄假即時半球盤主隊落飛

兩隊半大同角大調轉左黎買

-6ccccc

柏林fg

基2大角係咪jump咗

g chi

俄仔同我刷多5隻

大波未啊屌 垃圾俄超

俄主barcode

gchi

俄超jumping

今場0-0完

奧厄加油

chi sin基爾咁快2-0

唔好啦我唔想連豬5場盤

-5c 30分鐘

柏林半大啦

叫爆

8.5有冇希望

買完我個杯面未煮完就cashed

俄超客盤好危

買左$500

唔會 一球完 走盤

快啲追和刷角

安治上力

4串1頭關第2關海登9.5

我要全格細波！

11未啊 安治

先4c 2倍袋

比多5角我啦

最多比多2c

又出黎燈

俄超大波未啊

俄超果種梅

基2大角都比我燈到 訓得

收聲啦

3場加埋咪開到

走撚嗮 仲有人換 安治

0:1?

得返25分鍾點刷5角針

柏林

海登龍送禮

炸完對家入

冇啦屌 1.67 真係一碌柒

柏fg

好似係個波濕 搞到咁

中

安治x柏林 安治走盤心足

好似係個地硬

5c呀

海登班友流感喎

買完先見到海登紅左件

保方#2...?

做咩森馬4黃

森馬整多球啦

俄超獌波輸半得唔得 屌

放棄 bye

邊個紅左?

德穴刷角未

一齊走盤啦

準備針2注

俄超角大想點？

大波針左

圖魯g似反底

基爾 2-1 奧厄

平衡時空

排隊la 俄超仲未刷

奧1:2

俄仔差4角

-4c

角大快刷

俄仔生性啦

俄超大波輸半得唔得

要左加柏 皇so 費撚 希望唔洗驗腦

海登威快

安治真係廢到仆街

柏林gel

走盤心足

說好的基2大角呢

20分鐘撚有4角咩屌

走盤不如唔好轉盤

兩隊係到妹 睇到嬲

8.5s又gel得9c呀屌

俄超即時平半盤

刷角呀角呀

4場德穴快刷

快快完埸俾我推下埸啦 都唔入波架
走盤

2場

海登咸快cup

轉得盤 應該唔會走盤掛

角大呀，你老母

佢意思上場紅咗無得出

4c

俄超客隊係咁回後 咪撚踢波啦

平半盤 安捷0.77?

死俄佬唔識入波

仲叫緊

9c 派1000

俄超穿盤未

連c雅召喚

又唔係澳假 好難有多4角

LM